(一人N隻)有咩PSP GAME好玩?

成日想搵手機有咩GAME好玩 點知隻隻都唔撚好玩 隻隻都課金/自動掛機
自己download返PATAPON用PSP模擬器係電話到玩仲開心

喧嘩番長 做MK仔打下交都過癮

秋葉原之旅

入黎想講patapon點知你已經有
btw,玩2得嫁啦,2係1既進化版,3係辣殺

係咪打交除衫個隻

塊魂

點解3會變左垃圾 雖然第一次玩都係第二集 依家一玩都會停唔到手

GVG NP
鐵拳6
以前呢兩隻玩幾年

樓豬去邊down?

第二集有成18隻燒餅係咪好開心呢

第三集得返四個英雄一隊出擊

機戰z同a

Jackass

以前玩PSP淨係玩兩隻GAME
GVGNP同初音Project Diva

FF7cc

零之軌跡、碧之軌跡
戰場女武神3
Ggen p
Gvgnp

戰場女武神
絕體絕命都市

Psp係最幸福既年代
手提game不論nds 定psp都有主打
邪道game有漢化
享受到中文化樂趣
逆轉 呢d game無中文一定唔玩
同時xbox360 ps3 開始大力谷中文化game
果陣真係好幸福
依家手提game末落 真係小左d野
又或者係美好總是回憶

基連之野望
monhun 2g,3
太鼓

pes

2手psp幾錢到？想入返部

p3p
ff7cc
khbbs

10年前3-400都有部,家下唔知

最衰我部機之前玩到粒蘑菇掣反應有問題
唔係我都玩返

拎去整啦咁

屌我上ebay bid psp3000 $600都俾人outbid

p4g
mgs

天地之門

頭d

鐵拳

勇者別囂張

天地之門1
捉馬嬲

喧嘩番長真心正

忍道。焰

3要向後行，同埋狗頭鍘逼你自cut combo 好on9
2係神作

而家都唔算好差嘅
雖然冇之前咁輝煌
Nds賣億五部
Psp六千幾萬部
但而家3ds都就過七千萬

今年3ds都仍然有百萬大作，仲未收皮

天誅
戰神

我寧願佢快D收左部3ds皮
谷哂D資源落Switch 度

頭文字d street stage

即刻轉玩第二集先

有無咁懶呀屌你

PS2玩過 幾好玩 諗起個陣俾啟介屈直線加速就好撚嬲

日系作品比較多
胖公主蛋糕一把抓
彈波戰機LBX
Metal gear solid peace walker
秋葉原之旅（初代表現仲好過續集
戰場女武神2同3
戰棋聖女貞德

魔界戰記果陣都玩得好開心
仲有獅子戰爭

機戰

pushpush等巴打繼續分享多d game

芒亨 伊蘇系列 空之軌跡

玩過 天誅ps1 天誅参 天誅紅 天誅千亂
le類game真係好正 日本潛行game真係唔多 最衰爛尾
雖然唔啦更 玩仁王嗰陣會有少少玩緊天誅既感覺

說話宜家dl psp game去邊到dl? Hacken cc?

想down漢化驚玩
Google 得啲要會員嘅大陸網

之前都去開hkcc down 不過依家執左